足球員入波明明好型,一做個心心手勢,當堂柒晒

男人老狗係度整心心,多數人根本carry唔到個手勢

好型喎

迪馬利亞carry到 佢個樣本身就柒

哥爾夫·巴利得唔得？